點解一直冇狗確診嘅消息嘅？

之前唔係話有五個有明顯病徵
一直都唔報有冇確診嘅？
點解嘅點解嘅？ 即係個確診數字都係假嘅？

就算有都唔會講岀來費事亂軍心